咁多位點食D高身既漢堡包?

講緊10CM起既高度
切開一半壓埋都擺唔到入口個D

榨汁

逐層食

影完相就拆架啦

打橫食

簡直係反智嘅設計
不過其實除左包之外
重有好多呃like食物都係影完相之後唔知點食
或姐食得勁邋遢
例如 台灣超高雪糕筒

由上食落去有幾難

食食食食你老母臭花蟹
你全家生癌死啦

踩扁黎食

話要拆開黎食嘅 簡直係ON9

拆件，係個口入面重新疊返高